呢度有冇人識風水命理野

係咪有啲人命理上唔適合紋身架？
同老母講話想紋身，佢同我講千祈唔好，你命格唔紋得身
係佢呃細路定係真

擺到明鳩嗡
紋你就紋啦

難道你老母識風水野咩

呃鳩你 完

連登講風水 你小心啲呀
而加唔講得架 你睇下出面先有兩個post屌緊風水撚

以前連登even舊登好多嘢睇
J圖新聞改歌詞起底追女神行路拆蜂巢咩都有
而加 水晶又唔講得 食宵夜又唔講得 寵物又唔講得 K11好似蛇又唔講得

吳孟達死咗 唔慶祝就要屌
第啲post上熱門又話阻住文宣
文宣唔夠又比人話咁大件事冇人講

成個連登得返股票賭波賭馬就冇人屌

咩叫股票冇人屌呀

GME邪教
社工
SH vs 止蝕日日屌

波更加唔使講啦
撐每一隊都有人屌

吳孟達死咗你慶唔慶祝都有人屌呀

講移民，就俾人屌移民當抗爭
講唔移民，就俾人屌留港撚同中共同一口徑

做咩都有人屌架喇
唔好理咪得
想講就繼續講